有冇人搵緊中學通識科教席？

我已經寄咗十幾封信，但到而家一個電話都冇。
我HKU 通識教育科畢業，唔係FG，今年第一年搵教席。

唔係FG但係第一年搵教席
咁之前搵咩？

好正常

2019 揾教席集中討論(2)

可以去呢度討論

教畜

可能佢一直做TA冇搵過教席

通識科已滿哂位了。就算入到去, cut人第一個cut你。

Anyway, 而家學校未必有時間拆信in人。你等一排先啦。

咁睇唔開讀通識